司機：電單車壞了，不能行直線，只能兜圈

香港原地踏步多久便多久

Rider !!!

so well said

屈

正

神回應

有啲感傷
香港行唔到直線一直原地踏步

喊左

高汁

壞左仲揸？想謀殺？

聽完好撚傷感

熱死

高汁26

屌你度稿都冇咁應

型！！！

大師

真漢子 我愛你

多謝呢位鐵騎士

型!

白痴仔

打算玩22年

唔係原地踏步
係不斷退步

佢頂帽係青天白日滿地紅

林鄭宜家就係要拖，
我地要成立埋民間獨立調查委員會，
民間自發搵的有代表性既人去做，
每日都叫埋記者市民去作供，
好過林鄭每日開記者會洗腦。

咁熱要停低飲下水呀

好波

真正曲到圓

神回應!答得妙又應棍!

好正呀

好撚型

謝哥

笑死😂😂😂好fun呢位手足

巴打

想含

好撚正 但笑唔出

司機個款FEEL到個老粗語氣好好笑

壞左係個制度

今日九東手足好波

真心跪拜

你個腦壞左重唔去醫?

高手!

咁都要渣去整

型撚到

推

型

屌你....成個廢老呀叔
講野高汁過班狗官
不如叫佢代林鄭開記者會啦

真男人 受細佬一拜

睇相都覺得熱

都冇點醫

理解，有啲電單車係可鎖軚，軚不能轉動就行唔到直線，以防被人推走偷車。個鎖壞咗真係冇計。

渣到半路先黎壞 唔得呀？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

好有型

都要小心身體啦，補充水分，好熱啊

ban

司機

高汁

受小弟一拜

仲要用食埋d油，司機好波

智慧

個回答仲高質過成班高官

多謝鐵騎士

好型！！

Kamen rider!!!

睇新聞時笑到我仆街

對

倒不如…

支持

你個腦傻撚左？

好正

又一件

騎士

Push

ho ball

Biker

好好笑
但笑中有淚

型...

好SAD

好幽默

係咪台灣捐過黎個啲

匯豐隻肥狗扮姓周嗰位JOHN LEE今日點睇？

轉數快

司機大哥

Epic answer

神回！

頂…笑咗

可愛！

推！

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

高汁...

辛苦矖交通警

d答案

Well paid for it

高質司機

so clever

好型

PUSHHHHH

，

好撚傷感

push

特區政府 港共 泛民

佢地就系一直 左計右計 左度右度 機關算盡

林鄭揸幾耐，佢咪揸幾耐

真．假面騎士

屌你阿叔真心醒

你有病又唔撚睇醫生？

五毛們，要管香港事務前，先管管大陸的毒奶粉吧！然後問一下習主席為什麼唔比你地係大陸上Facebook 呀？

型棍大叔

躝啦屌你老母

神對白
仲勁過周星馳

好撚高質

有智慧

有心有力，推！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

好撚正

講得出其實呢D 先真心愛國

respect

香港壞左
你仲住？
番大灣區啦
柒頭

好撚痛

KICK

Sor唔同意

香港係退倒緊

唔係原地踏著

中哂point

型到核爆

講得好

......